(集思廣益) 有咩方法可以識多啲異性？

發覺出咗嚟做嘢，好多時都冇咩途徑識到異性。公司本身已經冇，又冇新人加入。身邊同年紀嘅女性朋友基本上都已經結婚/拍緊拖。而生活圈子又唔大，想搵人介紹都難。本身又冇咩異性朋友。咁仲可以點？有冇巴絲曾經面對差唔多情況，而後尾因為某啲方法而識到呢？

利申：冇拍拖，窮矮肥柒，冇車有樓。就30。

做邊行？

Office咋，啱啱分手，一諗到再要去識異性就好不安 好驚

你話自己有樓 就會有女

但係都識唔到，點同佢講

求意見

心口掛住個牌 寫住自己地址

認真係㗎巴打

frd撘frd識人最簡單喇

原來依個方法都好難， 周圍問人都話冇咩單身女

有冇巴打有實例呀？

唔洗急啦岩岩散

我明白現階段係唔應該搵住，但分吓心先，再慢慢陪養感情啫。我唔係好急，但想只有咩途徑囉